[Samsung Update] 用緊Android 8.0，上唔上9.0好？？？

本身係7.1.1 升上8.0.0，近排收到通知有9.0更新，有冇用過android 7/8 升上9.0既手足可以講下值唔值得升上去我見9.0功能介面上同7/8都好唔同下

升
唔升

邊部機 note 定s

升

好撚憎8/9個通知模式
掃走個通知就連icon數字都冇埋

9.0個active battery真心正
越用越核電

多謝廿一世紀巴打詳盡教學

s10 系列 裝Adhell 3
正確步驟應該係:

1. 下載 Adhell 最新版 (自己睇ver幾, 唔洗入"old builds"個folder, 搵"ah3_"果個):

2. 下載 APK Editor Pro 1.8.28 (都係上面果條link).

3. 電話裝APK Editor Pro 1.8.28 (唔洗裝Adhell住), 然後用佢打開Adhell 3.1.1.XXX個APK > 揀XML Edit (beta) > 揀 AndroidManifest.xml > 第6行(唔係定係第6行, 但會係前後幾行內)Package id改為com.frontadb.XXXXXXXXX (XXXXXXXXX 為任意英文字母, 跟返9個字)

4. 改完禁save (磁碟icon), 再返回, 再save , 再install (你可以唔即刻install但一定要save, 生成完嘅APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

5. 到 登入/註冊 (用google account註冊就得), ***注意! 登入後會自動跳轉到其他頁面(生不出EML的問題大家都在這步), 登入完停一停先.

6. 開多個新tab 再次進入, 確保網址沒錯, 頁面中大大隻字寫住"ENTERPRISE LICENSE KEY (ELM)"先啱

7. 碌落去ALIAS 隨便入, 用來識別而已, 再去禁頁面最底個制gen key. 唔洗upload任何野

8. 成功申請ELM Development Key. 應該係一抽好撚長 冇空格冇"-"嘅字母+數字

喺個網入My license keys > License key summary 睇下自己條license key係咪好似我呢度咁:

寫住ELM, 同埋一抽好長嘅嘢

9. 去返電話開Adhell 3, activate 完admin permission 再輸入條ELM Development Key

10. 入完key成功的話應該會入左一版野, enable頭兩項就基本完成, 但你可以再自己搵D rules加落去個domain/firewall

optional:
1.
裝完 adhell3, 去底部 "Domains" 加埋呢兩個 list:

可以扑柒埋 lihkg d yahoo 廣告
加完記得去 home 到閂一閂 domain rules 再開返

2.
底部Domains->左上blacklist->add firewall rule度加 "|*|53" 可以block晒chrome嘅廣告
(用同一個原則應該可以block埋其他browsers, eg firefox, samsung browser)
加完又係去 home 到閂一閂 firewall rules 再開返

--------------------------------------

第3-4步詳細:

^ 呢度禁完磁碟icon要按navigation bar"返回"

(123456789純粹係例子, 呢度唔好用數字)

-----------我係分隔線---------------

S10 / S10+ / S10e 裝google camera:

1. 首先電話update去最新software, 去setting check下版本係唔係SBA字尾:

2. 電話裝呢舊野 (gcam 本體):

3. 再下載呢個zip

, 擺入電話解壓, 解出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊嘢, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去.

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

揀S10csMar2.xml 再禁"restore"

6. 成功. 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試.

ref:

A8+

a8+ 2018 當然升啦

9順過8